- Tình huống : bạn đang ở nhánh f1 bạn commit nhưng phát hiện ra mình đã commit sai, muốn undo lại những thứ bạn cần làm
- Việc bạn phải làm: undo lại những thứ của lần commit "accident commit" , nhưng phải giữ nguyên lịch sử commit
- Link git : git@gitlab.com:tubcvt/git-basic-ex6.git